Queenie 話大角咀紀律部隊宿舍好猛鬼

搭lift聽到怪聲...

嚇親

你老味嚇一嚇

其實加句慎入都唔係好難啫

笑撚左，可做太子站文宣

dnlm

真

cls

嚇到瀨屎
屌你

Mon po 狗去廁所果陣照鏡

還我真相

hi mon post sir

平生不作虧心事

殺害佢啲人多數接二連三相繼死亡

屌你老母臭閪含撚仆街死

係咪要有新職業，通靈師

禁制啲亡靈，唔好去搞宿舍

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

屌你老母

邊撚個叫queenie
搭𨋢怪聲由2003年開始已經有
有幾撚猛

王昆妮

你點知架